其實間間都限速，點解咁多人屌3？

以前用過CSL 同smt果d無限plan
果d限完速係得128kbps
上個網都load十幾秒
但3限完速都有5mbps
起碼睇到youtube 480p
點解仲咁多人屌？
我覺得好用過CSL同smt

138假無限殘廢餐幾抵用

認真你無限plan百幾蚊唔算貴
其他台一9就限到你得128kbps
3限完都仲有5mpbs
我覺得性價比高過其他台bo
連登仔不服來辯

係lo
$138有5mpbs無限我覺得係抵屌
有邊個台做到5mpbs無限上網？
個個限完都得返128kbps
慢到hihi

咁你咪講清楚爆20gb鎖5mb囉
奴隸

sunmobile

3係抵屌 其實佢個價 講明15GB後限5mbps都好有競爭力 講咩真無限係搏屌

講真百幾蚊想要真無限有可能咩
唔好咁天真

咪就係
但你睇個post d奴隸 得啖笑
一係就請埋d有智力問題打手
一係就係3職員

csl啲plan寫明爆咗限128又點同

用左smt真無限plan 238蚊

每月用量50-60gb

從來未限過速

問題係3台個真無限係要加錢
同講明永遠唔會限速

我覺得依個係約定俗成問題
間間電訊商都吹自己個plan無限架啦
但真係有人會信咩
就好似你去買個菠蘿包無菠羅
唔通你又要話面包鋪唔一早同你講定先？

用緊csl用量王，除左係隧道位同mtr收得差外，其他地方都唔錯，每月用七八十GB

csl廢到冇人屌啦

閣下d邏輯..會唔會考慮搵醫生驗一驗個腦
菠蘿包係一個名嚟...

我岩岩上佢官網睇
你果個應該係18gb開始限速？
有鬼真無限

乜你都知係個名黎？
我以為你咁天真唔知添
你唔係以為真無限就真係無限咁天真下話？

救命搵人救下依位弱智兒童
第一合約寫到明幾多就幾多
第二冇人爭論過個名 係你一相情願將個所謂「真無限」依個名裡面 一直講緊係佢爆20gb就鎖到5mb
其實3係冇違約 冇問題 亦都冇所謂
咪繼續流失客戶 苦主有苦主爭取

6gb plan

一個人住所以屋企冇裝wifi

打機睇Netflix

月頭己經用左30gb

人地寫到明都自己中個頭埋去
怪邊個
要怪就怪自己蠢下次醒少少

過左6gb仲有咁快

寫你老母閪呀死傻鳩
佢寫fup呀 5你老母mbs
唔知fup係咩就死去checkcheck啦低能仔
唔係咁都要人教下話 定你真係弱智成咁？

係呀 做生意做到咁 冇問題架
我食花生

3台未夠時間續約就已經狂打泥，csl 地鐵同隧道又收唔到，由其彩虹同九龍灣站
2間都blacklist左唔會再用

簽約前就咁講
點知簽完約就得5mbps
你話抵唔抵屌
全部台都有fup架啦
但會唔會長期得5mbps啊
擺明焗你加錢升net+

唔止138plan得5mbps
我用238無限4.5G都係
你話係咪抵屌

有時女朋友上我屋企過夜

仲要share hotspot比佢用ipad煲韓劇

極品奴隸
例如一直以嚟都有發生寬頻上網不足 而免賠償幫客終止合約案例
以條弱智仔講法
你賣佢1000mb上網 再限到佢1mb
佢都會接受

條友真係奴性到痴線 但身邊唔少人都係咁
寧願多一事不如少一事咁

買太空卡仲抵，你一個月用唔到30gb掛

樓主你死全家啦
根本你都唔知件事係點
真無限用夠15 20GB就鎖
咁撚樣叫真無限？

一日有幾多個鐘可以keep到咁快
如果長期keep到又抵屌wo

唔係小事啦下麻
簽4.5g 限到5mb wo
咁不如簽4g
講緊4.5g最高速度300mb
限到5mb wo
你限到高過21mb都還好丫

價錢：CSL>SMT>>>3hk
越早開始限速：3hk>>>>>>CSL=SMT

所以我唔明有咩好屌

仲有一樣野
點解5g 21mb plan 你就會識合約寫fup 128kbps
但依個plan 又唔識寫fup 5mb
擺明唔老實博大霧啦
冇問題嘅 咪羽比客屌囉

用緊same 無減過速

係咁打錯字
同埋3以前不嬲都名譽掃地 收得極差
一問上咩台 d人一定話咩台都好 千祈唔好3
後來比中移同sun mobile打殘
近幾年個朵先冇咁臭
依家又嚟

唔明佢地點解成日吹奏3, csl

再補充 同一個plan
起碼其他台唔會咁
咁客都識選擇邊間公司嘅 咪繼續好似樓上個弱智仔咁講囉 都係客on9 繼續咁做生意

唔好搭黨鐵啦

無得簡 住個到無車直接反到工
If巴士要再轉巴士

樓主同大陸有咩分別？
解決提出問題嘅人就得？

岩岩係屋企測

smt 全家plan 4張卡
用過100gb都仲有咁既速

因為連登太多撚樣想比$138-$198
就要有1100Mbps無限任用唔降速

其實之前係限7mbps而家落到5mbps
咪繼續由佢推條紅線
基本上而家佢呢份約限到落到128kbps都唔會違約
到時又睇下大家點講

反定返
簡定揀

smt 已經夠人
唔好再推 thx

最貴囉

你覺得呢個價冇得賺，一係你就唔好賣呢個Plan，一係你就好似其他台咁寫明幾多GB開始限速
而唔係用「全速」呃咗人綁約兩年，然後偷偷地限速，再屌返個客「你唔係諗住咁平有真無限呀」，咁樣都唔算呃人嘅話，以後呢個世界冇騙徒㗎喇

我個plan 寫明無限速，唔係果d 過左使用限額後的限速。 兩樣野來，你搞清楚先出post

csl真無限喎 除左地鐵收唔到之外 都冇咩唔好

sales點sell係sales既問題
佢地sales不嬲仆街
要投訴係投訴佢地sales狗
但所有法律野係睇T&C
你可以慢慢睇:

人地條款從來無寫"全速"兩個字
只係寫明
"數據服務仍可繼續使用，惟流動數據傳輸速度(上載及下載)，將會被限制至不高於 128kbps (月費 $78/$88) / 21Mbps (月
費 $188) 。"
或者
"當每月使用的本地流動數據用量超過此月費服務計劃包含的 5GB 本地數據用量，本地數據服務仍可繼續使用，惟於下一個
賬單日前客戶所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，數據服務體驗或會受到影響。 "

人地T&C講明體驗有可能受影響
限速就係受影響既情況其中一種
呢d T&C響contract入面有
簽得就即係你同意
當然 sales誤導你 你可以去OFCA投訴
但個台本身真係履行左佢既服務
速度上無得拗

你影份合約上黎睇下

3hk比啲員工放假料 所以佢就可以置身事外9

咁又唔係咁講
如果sales講野完全唔撚負責任 一定要追究
先同個台投訴
唔得既話就上OFCA

我唔明點樣sales點sell係sales嘅問題，sales就係代表你間公司同個客deal，如果sales手法有問題，公司點會唔需要負責？
而且「因應網絡情況而分配會較少」正常人會理解係講緊Priority，如果只要過咗用量喺任何時段都有限速，咁就唔係「因應網絡情況」喇
當然佢可以繼續捉字蝨嘅，佢可以話24小時都係Peak，全香港任何地方都好撚多人同時上網，做客嘅根本唔會有方法證實到，任佢UP
btw，你唔洗叫我去投訴，我從來都冇用過3，純粹睇唔過眼呢啲銷售手法

連登癲佬打手想鋤死3台
令人地以為其他公司係好人
so99y
個個大台全撚部都係仆街
唔好比d打手誤導啦

講番sales問題
一間咁大既網絡商
set plan既部門同sales部門係兩班人
大家互相扯貓尾
最緊要到數
理鳩得你點sell
有客落疊就得
sales要到數，九成都吹撚到天花龍鳳
所以sales銷售手法有問題
就去投訴番sales銷售手法
但單睇個plan本身既條款
係咬佢唔入

好簡單，所謂"因應網絡情況"
佢見你用左10幾20GB
咪"因應呢個情況"減少分配資源比你囉
唔一定係指實時果一刻幾多人用緊架
呢d真係任佢up架
但唔係叫捉字蝨
因為佢寫明過左FUP體驗會受影響
如果諗住比$138/$188就永遠無限制任download唔降速
個台應該都執柒左

掉返轉講
有人話SMT唔減速
人地月費幾錢先？
係咪$138/$188任上唔限速？
而且SMT或者其他台而家冇減速
唔代表佢唔可以減
條款一樣留晒空間

都係果句
睇呢d條款
限速係咬佢唔入
至於sales誤導問題就去投訴sales
呢d係唯一可以做

’‘網絡資源將因應網絡情況而分配會較少‘’
分配較少還較少
依家個結論係全日任何時段都限速 明唔明
無體驗過係咩因應咩情況用咩資源既說法

兩樣野黎 再加上打上cs 親口都講過係無限過速

Sun Mobile 收$138都唔會限5Mbps
根本就係3HK閪

總係有呢D心水清撚
本身真無限plan 6/8GB就會開始進入fup階段
呢個時候嘅服務先叫做符合fup嘅條款 佢個條款係冇講到有上限
所以佢6/8-15GB中間fup時段少人用都可以上到200Mbps
但佢去到15/20GB就無論任何地方就係5Mbps以下
仲要死口唔認話冇鎖速
如果佢一早將呢個plan白紙黑字寫明15GB限5Mbps你估會唔會咁多人屌?
同埋呢個plan個價都唔係平 加哂所有野係$238/$228
有D人$168簽到好明顯係個sales用學生名義幫你上

Sun Mobile $138都唔會咁限你啦on9仔
3HK 唔只$138 plan限速 連$2xx都係

關咩sales事 本身合約寫係6/8GB進入fup
成張紙都冇定義到話15/20GB就係你使用過多而減少資源比你嘅界線
換句話說去到15/20GB而將你直插到5Mbps以下係潛規則黎
你可以話3hk係有道理咁做 但好明顯佢D條款已經係走緊灰色地帶
而唔係將個波推落sales度就話佢條款冇問題

138蚊平plan 限速就正常
但2百幾都限就不了

不過唔知係咪比人屌得多
早排打黎話加唔知68定98就再以有全速first priority
我心諗 屌你咩 續約個陣明明就問左無限數據王無限唔限速 依家想洗白就整多個priority既野去掩飾
食相咁撚難睇仲叫我加錢？到期即轉台

我屌你老母啦
238啊傻閪

佢嘅目的就係焗你升級net+

你都痴撚線
你知唔知138係21mbps plan黎

T&C話網絡資源會分配較少
咁我想問係咪等於全日得5mbps?
定係凌晨我隔離都好多人用緊

咪on9 la 續約個d 電話up幾句就係啦 完全唔同個客提有priority 會令到你會減速 問到淨係話真無限 唔限速 屌你個老味 原來閪撚到整多舊魚出黎限你速 食相衰撚到呢

未撚見過咁撚世界級既marketing
要個客比錢去補返sales misleading既錯

支那移動

你呢份唔係3hk contact嚟
貼出嚟做乜？

追擊咗咁耐
到呢刻都無人將份簽約文件啲條款影相post出嚟
唔通宜家全部都係用電話錄音口頭簽約或者上網簽約？ 無得睇實際條款？

續約會落鋪頭簽？如果續約都唔撚係個電話到解清楚比個客知有priority呢樣野 佢既真無限 同其他公司既真無限 原來唔撚同既 又算唔算misleading?唔係misleading 又會咁多人出黎屌柒佢？

重點係sales口講同埋簽約係兩樣野吖嘛

係咪諗住怪返受害人轉頭話佢冇睇清楚合約？

樓豬都on9 講咗有“4.5g”速但用落限速唔屌得?

續約嘅話，當然電話錄音續約有保障，sales誤導傾銷都得追
最驚係轉台或者上台一定要喺鋪頭做，白紙黑字簽紙無錄音就比較難拗

你一錄音佢一定唔敢講4.5G全速無限
同埋就算講完佢份合約都只係寫fup
嘥氣

感謝3台打手幫手宣揚3限速呢個事實

呢份係MO+官網正式貼出黎嘅T&C
如有不實 你可以去告佢違反TDO
唔知咩係TDO就收皮啦on9仔

csl network？
你地鐵上到網試下speedtest post上黎先講啦on9仔

你都識講灰色地帶
如果個台真係違反電訊條例
有冇用家成功告上OFCA？
sorry 冇
人地日日賣緊

數據任用=真無限？
你搞清楚先

岩岩續左$220兩年約無限，限速都抵，橫掂依家日日係屋企都係用WiFi多

利申：住長實樓，試過其他台收得冇咁好

講左咁耐
其實成個post都係得我會去搵份T&C po上黎
但係班受害人自己一份文件都冇
淨係自己一心諗住"真無限"、"全速"
簽果陣唔知頭唔知路
然後又話人地口頭講/續約冇black n white

其實個台既sales講呢d"真無限"、"全速"呢d字眼
只會係初期D whatsapp、或者求plan王呢類廣告上面
等到同個客直接sell野果陣
就只會跟番T&C讀"數據任用"、"速度限制至不高於21Mbps"呢類字眼
當然呢d係sales古惑既銷售技巧
再加上T&C用盡灰色位
所以比佢地呃到

咁唔滿意佢地營商手法
又唔接受限速5Mbps呢個潛規則
與其上黎9up
我建議最好去同佢地拗到解約
搵東蘋幫手，再唔係上消委會
然後搞掂左先上黎話比大家知 真係解到約
否則講咁多野都係徙鳩氣

$220算貴啦
比我用$138 21Mbps plan算
其實都係限5Mbps 冇分別

138 佢限速都好抵
二百幾既plan考慮其他台啦屌

有咩推介？

冇錯
上面有條撚樣話太陽台都係$138 21Mbps
屌佢老味
人地係冇限速呀
但係收爆都上唔到呢
以前用csl未去到用量王果陣都已經係咁轉圈
仲話太陽台? on撚鳩
比我就寧願限速5Mbps上撚到網啦

企喺道德高地去批評受害者

屌你老母
我每個月比238

咁快有3打手

238無限？

開始搵唔到食掛

每月238

咁就要繼續追擊了

荃灣線好咗好多 金鐘 - 尖沙咀成架車爆晒都上到網
唔係無限plan 冇咁得閒同你speedtest
你鍾意用3HK就自己用飽佢

打手：信sales係你on9 誠哥台係最好的

你老母 我自己親身經歷
續個陣問到明 佢答話係全速無限
比緊二百幾
早幾日打過黎叫我加98 upgrade 做全速first priority
屌你老母啫係反証自己有限速啦
嬲到我已決定完約轉smt 5g

老老豆豆 誠哥都未必知咁撚閪

咁其實邊間真無限最好用？

洗撚嬲咩
你話佢誤導丫嘛
咪打上去叫佢無條件解約
叫佢聽返錄音
想投訴咪去OFCA
比埋條link你

CSL正常使用中喎而家
用緊用量王都可以正常係黨鐵1080睇YouTube 同高清Netflix
幾年前仲係咁轉菊花 而家好少見

以連登仔既仆街要求
要樣靚大波腰幼長腿把聲溫柔性格好仲要抵玩
排名第一 一定係中移 任插唔嬲

家陣武肺時期 黨鐵都少左人搭啦
上到網睇到片好似皇恩浩蕩咁
用量王咪又係要加錢先用得
又唔見班人屌鳩?

網上sales有閪錄音咩
全程Telegram傾

咁你咪send d cap圖去投訴囉
有晒文字仲有說服力啦

你估我冇send?
OFCA剩係叫3打返比我跟進
3咪又係講一大堆廢話話冇鎖速
我仲可以點

唔係個個都想煩
我亦見到有人投訴左都冇用
反正得返半年
我又冇所謂
不過多謝你呢個打手
令我用左十年既老客仔轉台

可唔可以報海關話違反商品說明條例
利申：唔識law 9up

報咗先 唔受理咪由佢

伏已中 推唔到

呢d on9仔真係覆多佢一句都費事

sunmobile=csl=load空氣

用儲值卡抵到爛

而家港島線荃灣線都ok 係觀塘線好似仲爭咁啲

係 根本係因為而家個個wfh 地鐵少左人用
試下正常時期 load都load唔撚到

只係wfh少左人
一恢復返即刻仆街

識分mo同3hk未？
on9仔
smartone等如birdie?

一個字，違反商品說明條例
完

link都比撚埋你
叫你投訴 又話唔投
邊個似打手抹黑多d？
十年丫嘛
揾返你呢十年d單post上黎咪信你囉
冇就收皮

唔係 而家我都wfh冇出過去
講緊係正常繁忙時間企爆晒個隻

咁你咁醒咪揾下3既T&C囉
你個plan係3定MO+呀？

其實加果啲任用數據王都係幾十蚊, 加完後就完全唔洗擔心限速, 點解唔加

加左一陣又話要再加呢？
比人打完左邊面唔差在打埋右邊

拿 證明政苦都唔撚啋鳩你
講條款 根本告唔撚到
你一係就上東方蘋果 要求佢解約
一係出律師信
你響度嘈 古星輝真係啋你都有味

投訴警察有冇用？
你覺得OFCA會幫我地？

告唔到咁我咪日日推post唱衰佢囉

下 3台就係加左任用數據王都係限速喎
要升做supreme member先唔限

我告完消委會同ofca 3即刻同我解左約啦
以為自己好有point? 最好佢自己身冇屎會無條件應承我解約

你訓撚醒未？
嘅然強姦完個閪都鬆左
咁不如你搞多次

班人覺得c記最撚快最撚好用丫嘛
咪由佢地用囉
3少d客仲好 我上網都上得快d

我識大把c記員工
佢哋都唔撚用自己公司
不過算啦
同d打手討論都嘥鳩氣

你唱衰佢有咩用 , 香港得幾多個台比你揀

咪撚理佢啦 呢d傻閪正一港奴 比屎佢食都照食嘅奴隸黎

阿蘆生仲未解到呀嘛
你pm佢幫下手啦屌

Anyone but 3

你而家去邊度食屎咁威呀？有咩台咩plan好用？介紹下

我轉走左啦傻閪
你繼續做打手啦

你真係唔識架wo，佢有個真無限唔記得左加幾十蚊

我都用緊...網速呢的野從來都唔係問題，每個月頭一星期我一定用暴晒。日日睇片，打機。
咁耐以黎都聽的朋友成日吵上網慢...駛少少錢就買享受啦

人地話投訴OFCA 消委會就得
你仲唔快d解約

駛乜介紹姐 你又識csl員工又咁熟d條款
你繼續留係3度含咪得囉 費事比你話打手啦

你係邊位呀
我係咪用左十年 唔需要同你解釋
你愈屌我 我愈唔用
如果你係三仔員工
我真係恭喜你呀
你又成功屌走個老顧客

C乜嘢記
而家屌緊3鎖速

屌你老味SMT打手
用得果10.78GB就上黎鳩吹
大佬呀
我限5Mbps都至少用30GB啦
收皮啦傻西

咁都可以屈打手
我用左十幾日要用幾多GB？
原來你個傻閪都係得5mbps
睇嚟你真係食慣屎

最好唔用3
因為我係客 真係唔想人地爭食
永不錄用最好
打手自己柒到冇野講就話唔洗解釋
好撚勁呀屌

你都俾人鎖速仲屌返我哋轉頭
除咗話你係打手我都唔知有咩好講

我食屎食極都係138
邊夠你勁 食d貴屎 又食得咁少
威威豬啦

限度都算 係迅號都收得好撚差呀屌你老母 你明唔撚明呀

咁撚窮就唔好學人上網啦
睇死你條柒頭都係用小米華為
5mbps夠架啦
使乜用4G plan
3G都唔止5mbps啦

拿 我真心覺得你唔滿意咪去嘈到佢解約囉
講咁多有西用咩

平心而論
我用緊c記用量王果陣
300幾蚊冇限速
都係用得十零廿幾GB
點解呀？因為長期上唔撚到丫嘛
而家我5Mbps限速
求其用都用到30GB
只係收我$138
究竟邊樣似食屎多d？

咁而家係3呃人
你用CSL收得唔好黎比？
一個人為 一個係本身廢

又回到原點
sales呃人咪去投訴sales 叫佢解約
但T&C 你係告佢唔入
OFCA反應已經説明左呢件事啦
明唔撚明？

爭食？過左limit 就鎖速喎ching
加錢upgarde做first priority 啦 傻仔

告佢唔入係佢走法律罅
唔係等於我哋錯
大撚把人做犯法野都告唔入啦
咁又等於啲咩
3鎖速趕客係事實

5mbps都夠我用到30GB啦
洗撚再加錢比佢賺咩
ching你咁醒咪慢慢去其他台食全速貴屎
開心就好

用緊，爆左睇到1080p

哦 原來係食開鎖速屎既
唔怪得狂屌人啦
你食到舊鎖速屎 食到jap jap聲
梗係屌其他人點解唔食啦

我真係服咗佢
食慣屎問人哋點解唔一齊食屎
然後屌鳩人

邊夠你地開開心心出去食貴到仆街全速屎
然後屌鳩人地點解平得黎冇任食
OFCA消萎會都廢鳩事理你
笑撚死人

得啦 你可以收皮 知你用5mbps威

我csl 用量王得2mb添啦屌
呢到多人用3 同多csl 打手炸

個post你開既咩？
我撐樓主 你收皮啦

根本係成班c記smt打手圍威喂
吹撚到5Mbps好似地獄咁
轉過頭就到呢兩間自己狗咬狗骨

即測 有圖有真相

我5個number 比千幾銀
我得3mb 上網炸

唔限速但係3Mbps 仲要貴到仆街
班人食開屎就會失明睇唔到

csl load空氣所以轉咗3

其實老實講$138 無限就算限速我覺得都抵
但我$188無限，仲要本身講明唔會限速

但最後我連比人限速嘅機會都冇
因為真係收得好撚差
由四月開始，一入室內就得番2G咁
慢到連股票都load唔到，蝕撚晒

同埋客服極差
簽約可以約實咗我但no show兩次
CS態度極差
最後屌到佢比我早完約，仲要最後一個月側側膊收多我錢（要我發現再屌，佢哋先話會計部計錯數）

唔係咁都唔屌得？
（限速係其次，佢應承咗人唔限速就唔好做得咁明顯，好肉酸）

出面咪大大個post屌緊csl
係人地失明定你盲撚左？ 用5Mbps上網load唔到人地個post呀？

成個台都屌緊3
唔係想幫3平反
只係想講csl 比3更撚仆街同食仲大舊屎
諗簽約既自己諗下
呢到csl pr 多撚到仆街

p乜野r丫 根本呢d係個周期黎
前一兩年屌csl嘅一定多d
話佢黨鐵load空氣 沙田區收得幾Mbps etc
咁嗰期多人中伏就自然多人屌
到當時csl中伏班人逃生哂去其他台就自然少左人講佢
smt前年都有人屌過話csl d客逃生哂這去之後收差左架
只不過呢期3台多人轉過去 個個都中左佢個鎖5Mbps伏咪多人講囉

班撚屌pr 爆data 又話可以地鐵睇1080p又剩
又話未試過load 空氣
人唔笑狗都吠

啱先係連登search csl三個字都仲係大把屌佢嘅post
分別唔同係屌3嘅人綜合左係一兩個post度姐
打手間間都有架啦
前幾年csl完約逃生潮 接得最多csl難民一定係3
我都係上年完左csl接去3 點知係食第舊屎

露晒馬腳
3又屌 csl又屌
smt金牌打手好撚野
(冇話係你呀 唔好對號入座)

得啦繼續含你5Mbps
你做咩唔講埋cmhk打手？可以順便屌埋人用支那野丫嘛

btw你quote我叫人唔好對號午座真係好小學雞
你幾歲？好似d中學雞罵戰咁 level高d好無 做打手做到你咁好唔掂

打手多到仆街
138過20GB有5Mbps都比人話食屎
慘得過佢自己個台幾舊水搭地鐵load菊花 就話睇高清好撚順好撚爽
屌佢老母西

你做慣狗就繼續啦
唔使咁多廢話
你先係最大嘅打手

呢幾年我淨係用過csl同3
只會評價呢2個台
smt同中移係點 除左貴同平之外 我無野可以講

都係既
做打手真係個個對手都要屌
如果我係打手 都真係好撚唔專業 點夠你黎

你都好好笑喎 雙重標準到
咁我夠剩係用過csl同3
學你話齋咁點批評smt呢？
人地唔批評smt就係打手
你唔講smt就係因為自己冇用過所以冇野好講
露哂底嗰個係你 不過係露哂智商底線

柒咗就收皮啦 係要衝出嚟柒，屌你老母

3又屌限速 csl又屌load空氣 連中移都屌係支拿野
而家係你出聲屌撚晒全部
人地一眼睇穿你係鬼
就話人地打手
邊撚個打手心知肚明啦on9
比我係你 柒左就出少句聲深潛

你搵撚到T&C未呀傻西
唔係又要我搵呀嘛

依家點睇都係你柒左啦傻閪 你都未撚潛點解我要潛?
梗係要睇下你點柒落去啦

隨便你啦柒頭
終於認自己打手

係啦係啦 全世界除左你之外都係打手啦
邊個先係打手大家有眼睇嘅

自己柒咗屌人on9又喺度spin去叫人搵

我搵唔搵同你post啲irrelevant嘅嘢再屌人on9有撚關係咩

所以話你咪唔撚識囉
3係無直接賣138/188無限plan
全部用MO+牌頭賣
唔知就咪撚出聲

打手終於現形
呢啲內部嘢得你知

重點唔係幾多錢你攞到d乜服務
而係口頭承諾(sales語言藝術)同實質上提供既唔同
唔好spin去解唔解約度
對付閪公司
最簡單就係唔幫襯佢就得
佢地試下打過黎呀
我一定話唔會續 仲要電話串佢呢壇野

3台啲無限plan係加咗任用數據王落去
一價全包
自己去電訊台問sales啦傻鳩
唔係用3hk講埋啲irrelevant嘅嘢

証明3多人用

成個Hotline 外判曬去廣州
解約轉SMT啦
比$314都抵

邊度

旺角街霸

所以話3台真係夠無恥就得
所有員工都垃圾
大公司緊係知點玩所以先寫晒條款
投訴？投訴得成功就唔洗喺度咁多post唱臭佢啦

而家屌佢就係屌緊佢依啲低莊手段
佢甩咗我兩次底簽約
我個時約都未約又點投訴到，咁係咪唔代表佢有錯？

sales有錯，公司一定有責任
依啲係有意嘅欺詐
我可以ofca投訴，但亦可以喺度唱臭你
3台垃圾抵屌係不爭嘅事實

亦同其他台有冇限速，其他台有冇sales承諾限速但最後限速，全部冇關係，唔好打稻草人
我可以屌3台，同時屌csl
唔想比人屌就做好自己，管好自己班sales

樓主你收皮啦屌你老母
238又係5mbps
138又係5mbps
你瞓撚醒未
鎖速又唔敢講
咁大間公司
做埋啲下三流手段

巴打其實唔使再理個sales打手
同打手講道理盞搞到自己唔開心
成個連登咁撚多人係到屌鳩個3限速問題
個打手spin唔走的

佢貼嗰條link根本唔係3hk啲嘢嚟
唔洗理條on9仔

紅色字唔代表你係大晒

Exact7ly.....

反正咁多年大部份人都仲係唔知道 FUP 點解.............

有陣時我真係諗緊到底係 Consumer Protection 有問題, 定係 Consumer 有問題. 係 Sales 自己都唔知道 FUP 係乜嘢, 定係有心 9 Sales.

唔係個個都咁得閒玩到咁
但至低限度完約就要轉台
我出年應該會過smt 玩5g

238又係5mbps
138又係5mbps

重點

最近轉台 好彩睇到個post

佢個plan係抵
我知佢會限都照衝
因為冇其他取代

個問題係佢冇寫明會限
呃鳩人入去用
有人簽貴d既全速plan當村屋寬頻用
用落先知中大伏
咁都冇問題？

冇人會信？
我之前用sun mobile $118
用到100GB都完全唔會限速
完全唔會有任何分別

你係咪中學未畢業
比喻都唔識用
依家佢係合約寫明個菠蘿包有菠蘿
但係事實係冇

你去麵包舖買包會簽合約？
二百幾蚊一個包？

收得差同限速呀屌你老母

樓主係打手

係人都作到 不降速加火箭 咁卡通都信 抵
分分鐘佢自己作出黎

因為會成日搵位陰鳩你啲錢

試過話cut 某個service 之後兩個月發現仲一直收緊

打去屌

佢話收唔到指示自動幫我續多年

之後我話搵銷委會佢先肯退返畀我

類似事件應該有3-4次

作你老母臭閪咩
有晒電話你可以打去查詢
仲有咩抵賴？
CCTVB打手 hi

15gb不降速 同你之前張又唔同 作完未

得未？
如果我惡意抹黑
一早收咗律師信啦

嚟嚟去去都係10幾mbps咋, 慢撚到呢
又話4.5G我屌仍老母, 唔穩定到爆

係咪未搵個sales 轉台 佢地不嬲都咁卡通

問題根本就係銷售手法....... ( 但係同一時間又有咁多人戇鳩走去信 ).....

簡單啲來講其實兩邊都唔抵幫.

咁佢都無話唔會調整資源先後啦
最緊要自己睇清楚

Three hk

口頭承諾冇法律效力？
咁佢都冇話會鎖5mbps
你都係返去睇CCTVB把啦

一切以合約為準
鎖速咪調整資源

sun係keep住有21mbps

屌上面班人咪試下用囉
問題係3hk講明唔撚限 做真無限
但你比$138/$238/$268 都係15/20gb就限哂5mbps
玩撚到咁咪屌囉 有咩問題?

人地台講到明限個隻普通幾gb plan又拎黎比

利申 轉左smt 真無限

一句講哂喇
比一樣既錢用sun mobile 都係21mbps 真無限plan
人地唔會咁限法

幫咩人駁緊 自己諗啦

係 合約大撚晒
睇嚟以後落街買個包都要簽合約
咪繼續咁樣做生意囉
睇吓仲有冇人用

3係未爆就限

係一開始就直接限速

我屋企人用緊 3 真無限(5GB 後降低連接排名，唔限速21mbps)，每個月先畀緊$138點解你哋啲plan 咁貴

佢地係4.5g
138plan係4g

呢個世界好多撚樣去食buffet
成盤成盤咁食撚晒人地d生蠔
搞到其他客冇得食
然後仲要屌鳩間餐廳buffet放題呃鳩佢
"喂又話任食？我比成幾舊水入黎食野
食你兩盤生蠔姐
我都未回本
咁快冇貨？"

同呢d大種乞丐講T&C
搵晒公平使用條款
仲要繼續屌
真係徙鳩氣

收皮啦
而家情況係間餐廳話生蠔任食
點知一入到去已經得返幾隻
咁都叫任食

咁你係咪用左15/20GB全速先？
呢d就唔計既？

咁又話任用？
你係咪傻閪黎

之後限速5Mbps唔係任用 唔通停撚左你個台呀？
所以你自認大種乞丐咪得囉
冇講錯

係呀, 宜加黨鐵上網好正常, 以前九龍塘我轉車個陣總有d位斷, 宜加沿路上網都好地地

238咁平
早2日搵街霸續 都要274

其實你係咪戇鳩？
用生蠔類比流動上網
一樣有形一樣無形
再者去食buffet梗係食貴價食材，俾幾舊水唔通去飲汽水？

你講T&C，T&C話會根據網絡情況分配，屌佢凌晨都係5Mbps，根本全日都係無分別。點撚樣根據網絡情況分配？

個plan用真無限做招徠
然後屌返人大種乞兒

樓主同埋上水陳嘉倩都係打手
記住千祈唔好3

呢個真
見呢度好多人屌3 得5mbps
我本身用緊1010
上1010 快就好快 唔快就慘過5mbps

依d咪真係叫fup囉

問題月頭開始用地鐵都係收唔到
f 咩up
3 玩到幾多都係有5mbps.
1010 on9 1mbps 都冇

點解你咁撚6ou
當你講食生豪無晒 酒店都可能會轉樣食材比你或者say 個大sorry 可能再比個discount

當間酒店buffet 賣點係生豪任食 我比左錢就係黎食你承諾你嘅嘢我 但我去到無得食 食晒 咁我點解要比依個價去食d 你承諾唔到既buffet

講佢合約 講明根據網絡情況比速你 咩叫根據網絡情況？再無講過有限速

依家我全日24小時都無體驗過 所謂根據網絡情況 再加上打上cs都係講到明唔會限你速

我依家都有用緊1010 我未遇過依個情況 人多時係真係好慢
但我知之前csl網係有依d情況發生 但依個係硬件問題 唔係依個post重點

邊間酒店冇生蠔有 discount?
開名, 我即刻去試下

再講
你係咪用左15/20GB先被限速？
根據網絡情況咪就係根據你已經用左15/20GB既情況
將分配比你既網絡資源減少囉(即係5Mbps)
邊個話一定要動態根據當時網絡多人用定少人用黎調整？佢有寫咩？
如果佢限速5Mbps係違反TDO/違反電訊條例
OFCA一早告鳩左佢啦

都係果句
根本成個post得我一個有研究過佢T&C
其他"受害者"一份文件都冇
post份contract上黎又冇
屌乜春丫

3台咁做對三百蚊貴plan既客真係唔公道
好彩我用開csl同smartone

根本無得駁 話左人鎖速係資源分配 佢天真到以為一定要睇多定少人用

就算係個sales whatsapp都無問題 一切合約為準 佢wtsapp 夠無講資源先後 唔通wtsapp成份contract 要怪自己亂簽約

降速=/ 資源分配

全程無降速 岩 資源分配都岩

即係佢都係全速比你 但資源先後先低少速 理論上唔係降速

你所講contract同T&C
緊係3台大公司研究好晒
班苦主投訴都冇用

但銷售手法好有問題
講咗真無限唔限速就係架啦
咁班sales都仲唔係欺詐？

即係合約同sales所承諾嘅唔一樣啦？
咁班sales有冇問題呀？
你係未次次食buffet都要簽約呀？

好心班sales冇真無限就唔好用黎引人簽約
好撚低賤
同班高官一撚樣咁無恥
咁大間公司搞到成個台啲人都要屌佢
好撚肉酸

所謂"真無限"、"全速"、"唔限速"、"唔降速"
如果佢地響whatsapp講/錄音就=合約？
咁點解要簽約？

以前我上台又好(所有電訊商一樣)
電話續約又好
我好肯定每一個sales到最尾果刻
都係會照讀一大堆合約T&C
講清楚"數據任用"、"惟流動數據傳輸速度(上載及下載)，將會被限制至不高於21Mbps"呢d字眼
而且一切以合約為準

當然合約先有法律效力
就算口頭合約都有
如果電話入面sales誤導
個台一定有錄音
投訴可以追查
以前亦試過唔同既電訊商都有sales比OFCA告
果D就真係叫違反商品說明條例

但唔好乜鳩都賴晒sales
每個客都有重要責任睇清楚合約
賴鳩人地肉酸就得
但其實自己冇睇清楚就簽約
一樣咁肉酸

我都用緊138$

5m都叫正常用到啦

128kb唔係比人用

起碼我個sales冇講你個堆野
仲要我再問多幾次佢confirm唔會限速
因為我聽過太多人會限，我比埋例子
佢話3台唔會限

唔好blame the victim啦
sales引你落搭
但比另一份合約（同佢所承諾嘅唔一樣）
就依一點已經夠晒無恥

你所講啲條款係啱（大公司緊係識玩）
所以先一直冇人投訴成功
而家就係屌依一點，話班sales肉酸呀
剩係搬條款出黎做擋箭牌
就係屌你哋咁撚無恥

你咁肯定佢冇講過
點解唔向個台投訴？
你係face to face定電話？
如果前者就死無對症
電話就一定有錄音
你要投訴一定得

唔好話人blame the victim
我只係講事實
教精你地班苦主醒少少
然後成班打手話我係打手
都on撚鳩

講樣野你知 客服已經多次明確指出 並無因為數據用量而將速度鎖定喺特定速度 簡單嚟講冇承認過鎖速
講到條款容許佢鎖速咁 做咩唔認呀
返公司同客服夾夾口供先出嚟啦 淨係識捉住啲條款死撐

再推 感謝打手出post宣揚3台會鎖速

打手想追擊我就收皮啦
人地話冇鎖速，同"將分配比你既網絡資源減少" 字眼有咩衝突？
正正因為佢鎖速
所以先用"將分配比你既網絡資源減少"呢句野黎耍鳩d客
你係咪個腦有缺憾唔撚識睇？

我自己都係138客
又唔係享果度做
洗撚驚講錯野？
我只係覺得你地班撚樣on9
一時就話sales老點
一時就話條款冇話限速

我教精你地 人地條款點樣屈機 sales點樣狗西
就屈翻我轉頭係打手
抵你地班撚樣比人呃

感謝3台打手承認3台鎖速+用條款耍鳩啲客

如果有打手會倒老細米仲有糧出
難怪連弱智仔都可以做到打手
尤其係追擊人地以為自己好撚醒果種弱智仔

律政司介入西灣河開槍警案 Twitter

點樣叫倒老細米？我淨係見到你一直想將3台鎖速呢個行為合理化 唔叫打手叫咩？

乜撚野138客戶 我名下兩個真無限 仲未計屋企人名嗰啲 全撚部都限速 我唔撚追擊你呢啲打手就真係弱智仔

我有果句講果句咋喎
因為人地大台條款屈機 sales狗西
我見你地on99比人呃
連T&C都唔撚識睇
點醒下你地姐
咁就叫合理化？
幾歲呀小朋友？

你最on9就係人地講句刺耳少少唔啱聽就以為人地係打手
收皮啦弱智仔

你又幾撚好笑喎
明知限速仲全家join個台
join完又要屌
弱智真係弱智

168係咩plan黎？

明明客服講左資源分配減少並冇鎖喺特定速度 但事實係鎖喺5mbps 你就on柒99係都要話咁係分配資源減少 符合條款 點樣唔撚係叫合理化？

我就係要屌3台口講真無限實際鎖5mbps 係咪唔撚屌得？係咪要等更多人受害？你鍾意扮心水清鍾意食屎係你嘅事 自己死埋一二邊食飽佢 香港仲有好多人比3台呃左/就快比人呃去食屎 唔好撚拎住啲條款話鎖速冇問題 要人地陪你一齊食

唔好理啲打手啦
講嚟都嘥氣
咪繼續鎖5mbps囉
間公司個朵臭晒睇吓仲有冇人用

即係依家嘅188真無限

某程度上都係講比其他巴絲打聽嘅 比佢地睇下3台啲打手幾差劣 而且愈嘈得激烈愈多人關注

事實就係你唔撚知咩叫做T&C
咩叫TDO
人地講比你聽係可以咁解讀
就老屈人地合理化
好心啦
舊幾水一個月就當自己大爺
仲以為咩公司呃左你幾百萬
唔識就學下 咪撚以為自己嘈就大撚哂
收埋隻耳就發老脾
講兩句唔啱聽就起哂鋼
根本係弱智仔既表現
出黎打工做生意就係講合約玩條款
一味鳩嘈話人地呃鳩你有閪用？
你唔撚同意咪去告OFCA消委會
政府啋你都有味

問題係岩岩新JOIN
$2XX-3XX果D所謂既真無限
佢都一樣係咁限法

都唔知邊個一嚟就叫人收皮先 之後起勢鬧人我就去到第四次覆先講粗口

蘆葦叢巴講得啱 真係講嚟都哂氣講咁耐仲係要人地陪佢食屎

照佢咁講啦 我又無理解錯既話 完左20gb後 限到56k既話 係佢立場應該都係叫無問題
因應網絡情況

而家CSL 公認最撚廢,
3算得係咩

錯
照佢同合約所講
你用爆1gb後佢比56k你都得
佢冇定到任何界線所以係任佢講
因應網絡情況
你哋連登仔有得用20gb仲唔多謝班sales

一直都話係鎖售手法問題
冇問題就唔會比人開咁多post狂屌
你份約合法都唔代表班sales冇問題
講緊班sales無恥

btw我都想用爆10gb然後比人鎖速
屌佢個台慢撚到閪
比我屌到比我早完約

請打手請到個咁on9真係喊三聲
講野又廢又冇point 仲要得罪埋d用緊嘅客

smt lm

拿 咁又均真既 未限之前某地方過百唔難既 但都係睇你邊到用咁啦 不過可能我成日深夜先用多

解決提出問題嘅人就當解決左問題

你真係傻閪黎
人哋講緊3你拎份mo+合約出嚟
不如你拎同3簽果份雇傭合約啦

唔係任用咩

限速 咁咪寫明, 條件寫出黎清清楚楚

SmarTone 5G FUP咪一樣限5MB

smt有冇用真無限作招徠 之後比人發現過某用量就降速呀？

我都係CSL垃圾

又係嗰句, 搞笑係有人相信真無限呢樣嘢........

真係一樣米養百樣人.........

因為有D地區收得好差

比288都係限5mbps又真係仆街既
比得起錢就轉走啦, 用smartone應該爽好多

我比唔起錢只係用138 plan就覺得冇乜問題, 呢個價錢質素搵唔到第二間

三台公關夠鐘開工？

寫得真無限嘅plan 暫時得3先會鎖死5Mbps 其他只係降priority 除非有寫明限速幾多嘅plan

有冇圖

暫時好似冇5G真無限plan smartone個網寫明
當每月數據用量達到選用服務計劃之上限，數據服務仍可繼續，唯速度將不高於5Mbps。

咁佢有寫明冇得屌喎。。。
3係暗盤鎖5mbps

係 仲要其實佢隨時可以再限低啲

例如56k都吹佢唔漲

因為3抵屌
你估呃客冇成本?

岩聽
明買明賣點會咁多人屌

多謝樓主同大家講3台限速

想屌樓主多D

有冇圖先

你班3打手兜兜兜，兜完就有人信？
你班仆街咪撚駛旨意喺度搵食

5G plan好似有寫明

sorry睇漏咗5g plan

4g 過咗FUP都冇乜感覺

其實全部台過左fup都冇太大分別
除咗繁忙時間
係傻閪3HK諗埋啲詭計焗人升net+
做到自己個名臭晒

CSL有

我以前用1010唔覺得好差
（起碼冇鎖速）
因為通常喺地面返工好少坐地鐵
依家俾人屌到仆街

我要真無限數據不限速兼超高速啊
班sale屎狗做唔到就唔好喺電訊台打長篇大論

班3打手最叻兜揸兜啦

啱呀3係垃鳩殺，大家唔好用，一多人用就含撚咁慢
快d轉台，咪阻住我用垃圾

倒米打手

支持

收皮啦3台打手

你條柒頭咪打手囉

因為其它台寫到明超過用量會128k,唔存在欺詐行為，3hk就口口聲聲唔會限速，結果限速5mbps

整合份打手同sales名單

因為簽約講明任用唔限速

個plan係4G 21Mbps 任用唔限速

SMT 食緊FUP

唔講我都唔記得原來3會鎖速
多謝樓主提醒

真

我都想知